換電熱水爐

屋企個電熱水爐今晚冇喇喇唔熄停不斷加熱、
如果再係咁想換過個，而家用緊德國寶儲水式
啱啱睇中咗Rasonic

有冇巴打用過或者有冇咩推介？

點解唔用即熱式?

應該要煲水沖涼

無用電熱水爐
只想講Rasonic係藍店

個個屋企有三相電咩？

之前裝電寶
容量夠大就 ok.

不過儲水式始終係冬天一個沖完抖陣先可以下一個

夜左返屋企沖晒涼就好夜

why not gas

我用緊你睇依隻款，佢煲水好快，但係煲緊個陣佢都幾嘈下

攞個水煲用幾多煲幾多最好